無男朋友嘅生活好悶

叫吓春
原來分咗手好耐 但一直都無識到新男友
宜家畢埋業又無公司請 識唔到人
會唔會做老姑婆

好掛住以前每日同男朋友wts, 得閒傾下電話呻下今日啲事 又可以成日攬住佢 無啦無啦

我夠冇女廿幾年啦

為寂寞而拍拖？

幾歲先

唔係 只係想識到一個大家都鍾意大家嘅人姐

屌 樓主起碼有得回憶下 我咩都無呀 無呀屌

識唔到女呀屌

Same here
之前每日都會傾電話 每日都會同佢講返工點點點
而加得返自己一個成日叫春冇人理

返緊全職好攰好辛苦

話走就走 真係好咩

FF啦 有回憶唔係一件好事 耐不耐個心會痛

最重要嘅角色就係比我呻
返工無識到人？

唉 人生已完 就黎21 咩都無經歷過 那些年 咩都無呀

二十有三

佢地同我唔太岩
年紀 背景都好唔同

你的樣子如何，你的日子也必如何

其實唔太關樣事 社交能力問題

活左係回憶入面幾年
出唔返黎 耐唔耐諗起佢就會痛

樣都好重要 只要係女神樣 啲仔都仆到去 唔理條女性格

回憶下啪啪啪既晚上，再diy下，就去瞓啦

我都覺
唉 快啲比我識一個

我覺得性格都好重要 但係我無咩經歷都係收皮先

開交友app只要你係女
大把人想認你

而家成日諗係咪咁就一世

樓主做我女朋友好無

係架啦 雖然我都係

Agger

社交能力低 我俾你啊TOP咁個樣都識唔到太多異性

夠膽開tg 全個連登都會比你召喚左出泥呀

學習下一個人生活囉，就算有男朋友都冇可能無時無刻陪你，現家有返d 自由時間就去做自己鍾意既野，你都係岩岩畢業，大把時間識男仔啦

有無介紹

唔經唔覺就過咗廿年有多 好快就一世

點解啲人咁鍾意話男朋友唔會無時無刻陪你 次次聽到都會喊

自己總有啲興趣掛
我之前冇拍拖兩年都係咁

Same here
仲係掛住佢 唉

skout,tinder試吓囉，唔係生活圈窄嘅人係好難識下一個，一係最老套去做下義工呀咁囉

自己本身已經無咩朋友 所以有男朋友我係會有少少痴身嗰啲 又未到日日見 但要好多安全感

廢青無興趣

我係咪識你？

有無打碟呀

pm me

好撚嘔心阿個post
樓主陣臭腥味隔住個mon都聞到

Jm9啊你

我都係咁

美圖秀秀幫到你

開親post都得幾丁友認你
現實收唔到兵就想係網上面收 點知都冇鳩人睬你 樓主唔係樣衰就係肥婆

吹下水又比你話收兵💁🏼 你話咩咪咩

黎唔黎我到做?

職位：女朋友
公司/僱主名稱：我愛得意妹
地區：港九新界 行業：其他個人服務業
職責： 一般女朋友工作
資歷： 中三或以上 ; 良好粵語優先 ; 沒有相關工作經驗優先
待遇： 每月$0 , 工作時間不定 , 必要時需於假日工作或超時工作
福利 : 醫療津貼(包括陪同睇醫生及良好的照顧)、膳食津貼、體貼關心、解悶、聆聽心事、出氣袋、氹你笑、驚喜、良好晉升機會(老婆)等等
申請須知：求職者可於連登討論區PM求職信給我愛得意妹。如要查詢或索取收集個人資料聲明, 請與我愛得意妹先生聯絡。

我明白呀絲打 回憶間唔時會浮現 隱隱痛
唔介意既tg 純交流下 blackforjim 我都係比人綠帽左兩個月

為左溝女 打咁大段字攰唔攰？

Sheshe表示拍咗6年幾先被分手，好傷又好悶

在職緊真係幾難識到另一半
我自己做緊個行行頭好細，男多女少

對上一個散左之後
唔蒲唔玩交友app 又無時間做義工參加下興趣班
真係識唔到女仔

可能佢平時都post開上交友apps呢

我用緊電腦,用鍵盤打,你覺得呢

一睇就知係勞工處招聘啦

無惡意 但識親嘅sheshe唔知點解成日鬧交🤔

Same 突然得返自己係到叫春無人回應好寂寞

分手原因係，佢想搵男仔，做番正常人
通常嗌交係嘈唔會有將來，條路好難行，無得公開，無得放閃呢啲
當然同Tb拍放閃大家都唔會覺得怪
但兩個長髮放閃，啲人會覺得嘔心
人生就係咁無奈

我都覺得如果我冇男朋友
我都真係好孤獨

24a0巴
如果有女朋友會成個世界圍住佢轉

知你有男朋友好威啦

無女一年多

唔想為左sweet半年，之後要崖到分手

雖然未見過兩位長髮放閃 但我覺得感情呢家野唔應該受社會環境影響 想愛咪愛 無謂理人點睇(宜家講就叻 但實質係點我又好難講)🙈

分左手無耐，佢係我初戀

而加番工好似無目標咁，以前等到星期六日可以見面

公司同事全部做得我老豆老母，社交圈子全部都係仔

對於未來我望唔透 做野辛苦想搵個人攬都無了

無另一半人生都好似無咩意義咁 你都down交友app玩下

男朋友出左10日trip 就黎悶到發癲
好掛住佢

呢個世界好大，唔係淨係得愛情嫁

好柒

當你另一半係一個好好勝，好在意其他人目光既人，你就唔會做到想愛就愛，因為只會得你一個想撐落去。
過咗半年都未放得低，想識第二個都唔知係邊識。有時都幾羨慕啲TB，易識人好多

好正嫁
睇住啲血係手度流出黎嘅感覺

好想正正經經咁識女仔，交友apps好似好難識到真心咁

以前都係咁諗 但時間一耐左 搵到自己興趣/鍾意做既事 就無再咁諗
可能以前男朋友太鍾意控制住我
基本上都無乜自我
一日24小時 得訓教沖涼食飯係唔洗對住佢
訓耐少少都比佢鬧 其實好悶
所以宜家好享受我既單身生活

我睇唔到介咗啲咩係咪正常

我覺得你之前嗰另一半管得太緊搞到你咁😹

咪又係雞